當年力阻興建焚化爐，今日垃圾問題依舊冇變

垃圾處理到今日冇改善
燃燒所產生既有害氣質 全部都有得解決
過左咁多年仲係諗唔明一樣咁有需要既基建點解要阻止佢通過

打錯字